有冇未來既巴打係話俾我知4-12-2018 既六合彩係咩號碼

頭獎冇人中
利申未來人

82 75 62 49 85 98
59

多謝

7 15 22 27 44

我都想知
請pm 我

你呢個係2108年
你搞錯咗

4